老婦橫過宜安街 遭紅Van撞倒捲車底

中午12時半，一輛小巴剛駛離牛頭角宜安街站頭後不久，至通明街附近撞倒一名橫過馬路的老婦，並將她捲入車底，消防接報到場將老婦救出，再送院搶救。

福氣

廢老

你估牛頭到先定馬面到先

觀塘發生交通意外，中午12時31分，一輛由觀塘開往荃灣的公共小巴，在宜安街站頭開出時，將一名橫過馬路的老婦捲入車底，老婦下半身摺曲，不能動彈，消防員接報到場，將老婦救出，送院搶救，警方正調查意外原因。有目擊者表示，當時見老婦行出馬路時，曾大聲提醒她：「有車嚟，唔好行出去」，但說時遲，老婦已遭小巴撞及。

受意外影響，宜安街往康寧道方向近通明街的部分行車線現已封閉，交通受阻。

sor，瑜珈動作

廢老不嬲唔受教！

見到張圖笑左

點解唔死

呀婆行路要你教？

好閒姐
下世再學過

無死?

好柔軟

陀背

呀婆過馬路唔駛你教

福氣巴打去左邊

未死

我食鹽多過你食米

個小巴司機好慘

附近多小巴，行經真係要小心，早個星期先車咗個啊叔當時搭車經過，見到奄奄一息，成地血，真係馬路如虎口

班阿婆不嬲越叫越做

正！

呢條街平時都好少車 就算有車速都唔快
咁都比車撞到